台妹來港旅遊堅持以廣東話溝通，並稱：香港絕不無聊，非兩三日可以行完！

雖然條女講得唔係幾正，但係唔知點解好感動

有留意開佢 respect

有睇以前d配音片

條女好似幾平易近人

白痴公主

唔撚歡迎你d 5毛就真
死開一二面啦

呢個post都唔歡迎你，走啦你

唔做作又夠on9
啲片好好笑

難以置信

懂嗎

好攪笑....